## **Негативные проверки формата передаваемых параметров:**
* Некорректный значение возраста: -1, 2.3
* Некорректный формат пола: "male", 7
* Некорректный формат источника дохода: "male", 7.7
* Некорректный формат величины дохода за последний год: "пассивный доход", 4.4
* Некорректное значение кредитного рейтинга: -3, 3
* Некорректное значение запрошенной суммы: 0, 0.01, 10.1, 11
* Некорректное значение срока погашения: 0, 7.7, 21
* Некорректный формат цели: 0, "done"

## **Негативные проверки условий выдачи кредита**
* Проверки превышения пенсионного возраста для обоих полов
* Проверка величины годового дохода в зависимости от срока и суммы кредита
* Проверка кредитного рейтинга -2
* Проверка беззработный ли

## **Позитивные проверки расчета сумм кредита в случае уменьшения суммы**
* Проверка на одних и тех же тестовых данных всех источников дохода
* Проверка на одних и тех же тестовых данных всех кредитных рейтингов

## **Позитивные проверки расчета кредитной ставки**
* Проверка на одних и тех же тестовых данных всех целей
* Проверка на одних и тех же тестовых данных всех кредитных рейтингов
* Проверка на одних и тех же тестовых данных всех источников дохода
* Проверка на одних и тех же тестовых данных разных сумм кредита: 10, 1
